付國豪唔係記者呀

記者係reporter 全部香港示威者都會尊重
付國豪係共產黨喉舌 propagandist
佢在場唔係報導事件
係滲透 兩者係有分別咖
大家對佢做咩都唔割

但係有記者影住就唔好啦

不割蓆已經由我地嘅優勢變成劣勢

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

Journalist 同 Propagandist有分別咖

當你係微博search付國豪，或者有人見到既係中國人都好愛國支持共產黨，但我見到既係一個獨裁政府操控輿論既結果。

我唔係心理學家，我淨係知一樣米養百樣人，一個正常既社會，無可能所有人睇法都類似，你睇我地香港社會有黃絲有藍絲，有勇武有和理飛有冷氣軍師，我地好多唔同意見，努力係一片混亂中達到共識。

係，我地咁樣好無效率，爭完一大輪都未做到野，但我地尊重自由意志，尊重言論自由，尊重每一個人既人權。咁先係自然發展既民主社會應有既表現。

係微博上面，我睇到只有單一既風向，只有一種言論，而中國仍然好多人沉醉係呢種獨裁政府洗人民腦既英雄主義，呢個係我覺得中國政府最可怕又最成功既地方。

所以我地更加要保護好香港，呢個混亂而又自由美麗既地方。

微博cap圖